# Тестовое задание для Телепорт #

### Исходные задачи ###

1. Есть сверстанный макет письма ( см. файл mail.html ), картинки в outlook не отображаются совсем или отображаются неправильно, исправьте это пожалуйста
2. Сверстайте страницу по макету из файла sample.psd. Обратите внимание что строки таблицы разворачиваются и сворачиваются по клику
3. Реализуйте любым способом контрол выбора цвета

### Решение задачи 01 ###
Outlook не поддерживает background-image, но поддерживает разметку VML, с помощью которой я и сделал фоновое изображение.

Задача была поправить картинки (не отображалась только одна), разметку я не правил (хотя выглядит она очень не очень).

Так же, надо понимать, что-бы более корректно протестировать рассылку, нужны специализированные утилиты для этого (например Limitus или др.), я протестировал только в одной версии Outlook 2010.

Как теперь выглядит рассылка в Outlook 2010 можно посмотреть картинку в папке `/task_01/outlook2010_result.png`

Файлы для задачи расположены в папке: `/task_01/`

### Решение задачи 02 ###
Изначально было оговорено, что верстаю только таблицу.

Для данной задачи я не использовал ни сборщики (gulp, webpack) ни компиляторы (less, scss). Все писал ручками.

Самая большая проблема была с фоновым цветом, который выходит за рамки таблицы, решил что проще будет использовать box-shadow.

Причем, не все браузеры корректно работают с box-shadow на табличных элементах. Но использовать псевдоэлементы, с родителем и overflow: hidden тоже способ не ахти.

На мой взгляд, что бы сделать красиво эту таблицу, я бы сперва пообщался с дизайнером (видимо он плохо понимает работу с таблицами) и обьяснил проблему, уверен что проще договориться, чем писать костыли. 

Для иконки использовал svg спрайт (в данном случае можно было и не использовать).

Шрифты скачал из интернета, но видимо у них кривой x-height или что-то еще, но базовая линия сильно завышена.

Файлы для задачи расположены в папке: `/task_02/`

### Решение задачи 03 ###
Самая простая реализация контрола выбора цвета: указать тип color для input `<input type="color"/>`

Теоретически задание выполнено, но стало интересно какие варианты есть еще и первое на что наткнулся я, это, конечно, реализация на js.

В описании говориться о кроссбраузерности и поддержке IE6 версии ... но проверять это, конечно, я не стал.

Ссылка на [плагин](https://github.com/dciccale/nativeColorPicker)

Файлы для задачи расположены в папке: `/task_03/`